澳門人口超65萬 內地出生超過澳門出生

整體人口中內地出生的有284,100人，佔43.6%；澳門出生的有265,100人，佔40.7%。

一早清洗完

WFC
香港都被大規模清洗替換
邊個想理一個支那城市

澳門國際金融中心既代價

台灣就公投完啦 咁香港人呢？

香港人唔可以再慣性沉默，
一起發聲，習慣投票表達意見吧

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

原post

澳門本土派已成少數類

大灣區共贏圈